(831+新屋嶺)靈界真相獨立調查委員會

呢個節目請左師父講831同新屋嶺(15分鐘開始)
師父話同佢地對話左..新屋嶺既冤情比831更大
34歲既女死者話係新屋嶺強姦佢既唔係武警係香港警察
聽完打冷震.......

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

陳四萬正在bbc hard talk 請各位收睇